世紀互換交易 槍手曼聯雙贏

2018/02/05

奧巴美揚（左）與米希達利恩（中）再產生化學作用

阿仙奴與曼聯經冬季轉會一次世紀互換交易後，初步觀察可達致雙贏局面。米希達利恩首度於阿仙奴主場出擊即貢獻三次助攻。山齊士於奧脫福地標戰憑12碼補射取得入「魔」後的首球，再度成為本仗最佳球員。

米希達利恩在曼聯領隊摩連奴旗下不受重用，但加盟阿仙奴後即如魚得水，獲阿仙奴領隊雲格准許出任最擅長的自由人角色，活動區域不限於右路，中路及左路都有他的身影，最終送出兩次助攻予艾朗藍斯，及一次助攻予多蒙特舊隊友奧巴美揚開齋。

至於山齊士7次遭哈特斯菲爾德侵犯，是今季英超在單場比賽遭侵犯最多的球員，過人成功率高達81%，展示了撕破對方防綫的能力。

對手雙贏

雙贏！

無論用mk定山狗，雲加都係輸
所以結論係雲加又贏

shut up la u

係爺爺然 阿獌 mk 山狗豬

雲加唔贏而家幾多歲